笑撚死，今日真係撚狗撚得好過癮！！！！！！！

前線行動 -> 見到有狗集結 -> 走佬散水

之後班狗對住個空地係度佈防，手足已經走哂去第二度

手足０損失
但可以玩到班狗疲於奔命

希望keep住

要KEEP住咁打 裝備唔對等打陣地根本就係送頭

要stay alert
唔好得意忘形

Keep住 小心有鬼就得

宜家先正式開波
夜D肯定拉人啦

過埋今晚先講喇，成日話完美撚狗，轉頭就有手足落單被捉

希望今日perfect

真係犀利...但呢招應該用得1日...知你地玩法之後可能派臥底又或者係主要港鐵站出入口派人搜你地

今日黑警行動比之前迅速左好多

喺尖沙咀行半個鐘先200米 幾時行到太空館

唔好打飛機呀

佢地會變陣

班速龍係度練跑

冇大隊防暴去根本唔驚
佢試吓派幾隻便衣狗入去囉
俾人溶咗都唔知

係要咁玩
撚狗撚一日

佢哋都快咗好多，
所以我哋要俾佢更加快
今晚唔好有人俾人捉

最重要係唔好有傷亡（被拉都係）

希望冇人被拉，散水要快

最好就係這樣。玩撚死警察。提高政治管治成本。無損失。

Proud of you guys

平日練跑，星期六日就會成功

改咁既策略好好！
唔好送頭呀咁多位手足

真be water

分散左容易落單
到時港鐵站口大搜捕
同上次黃大仙第一次差不多

夜晚係關鍵，千萬不要驕傲自大而戀戰送頭！！！

如果人太少就返屋企啦
唔好琴晚返轉頭，啲狗比人撚到咁嬲一定事但捉人祭期

唔好戀戰，仲有口號叫返5大訴求

係！明明就應該咁打

班狗企係度，on鳩鳩有錢收。

要佔到主要道路先叫有收穫

Keep 住

狗一黎就退 有機會再眾
冇必要硬食呀兄弟 Be water

perfect ,ko

Be water

唔好輕敵, 突然有新招隨時中伏, 近排已經疑似好多鬼出沒

be water之餘都要stay alert

唔好太戀戰磨爛蓆衰收尾返屋企俾人大型搜捕

《FACEBOOK戰線》各區重要工作：Facebook18區群組輿論

唔好自滿
保持高度警覺

想講次次散完水都有班警執手尾執好耐

一早就要咁

不過其實我地哂力水SET ROADBLOCK之後就走體力上都唔係賺好多
不過起碼唔洗有手足被捕

agger

覺得尖沙咀晏d 又捉一班
大家真係小心

尖沙咀鳩捉左個女人

be water就係咁玩

香港加油 堅持 be water

be water

萬事小心

其實大量碎/圓物已經足夠玩障礙賽

冇計9 拉點都拉到

_________________
______ _________
______________ ______________
______________________ ______
______________________________
________ _
_______________
___________________________
___________________________
___________________________
___________________

拉左個街坊少女

9點半 差唔多啦

專搞遊客區仲好

地鐵圍捕先無得走
街cam又影到手足之前做過咩
唔好得意忘形

今日真係熱到仆街...

今日係咪淨係輸左個女仔?
好擔心佢

好波 但唔好鬆懈

要靠哨兵，打信息戰，狗無可能安排大量狗手係各車站捉人

不被捕、不流血。
加油呀

手足好波！！

港鐵站都可以靠街坊屌走

捉伊恩咁款

熱到班狗仆街

推

而家係要咁 加油！

一早要咁玩

well done
繼續keep住be water

次次入夜都玩得太忘形比人捉
各位手足今晚要平安

尖咀有個女仔拉左

今放後—定要快速應變,係對輕裝ptu,不是速龍亦不是武警.

推 be water

今日睇到好多街坊都仲企係示威一邊屌狗
信心返曬黎

叫人死都唔be water班鬼（狗）即刻現晒形

尖沙咀成班死狗比市民逼退

唔好自滿，仲有好長嘅路，繼續加油

好鍾意呢種玩法，但係小心佢哋會進化

今日仲要好熱

喺農曆7月對空地放tear gas

尤其趁天時暑熱撚狗最正！
申請咗宣傳埋等班狗嚴陣以待，然後市民唔出，曬撚死班狗！

如果有隊狗在站內standby? 上車捉人呢？
大家要想想港鐵內的應對
班狗遲早唔理其他乘客安危

push

今日拉左幾個你知唔知

成日以為撚狗

呢個做法會令佢拉更多無辜嘅人就，拉到遊客就好玩啦

人地撚緊人地jar

咁都好打飛機
班狗出住糧比你撚有咩所謂
戰術底牌比人睇晒但有咩成效？
我就笑唔出

612到依家拉左500人啦

唔好戀戰吖

想問大圍安全嗎

完全唔覺好笑.. 仲輸緊好多

呢個是上上策

甘撚叻去救人啦屌你

小心有鬼自爆

其他萬事小心

先自救再勸人

大埔捉左啦

驕兵必敗，各位小心
希望各位前線手足 武運昌隆，繼續撚狗

岩
就係咁就岩
等啲狗日日0捉到人
得閒又放下火燒下狗肉啊又老豆搵下仔麻包袋3p人妻啊咁
啲狗失常咁就可以正式打狗官

捉左…兩個

班狗捉唔到人 拉普通平民
大埔又玩9衝空氣

搞到POPO要拉普通市民交數

小心 切勿輕敵呀 加油

有手足表示差啲跟唔到前線手足
今次真係be water

冇錯…
自戀有撚用

地鐵圍捕無得走=迫住還手
打到佢地仆街唔會有人屌
沙田個單就係咁

佢咁樣街坊會屌佢地，已經圍堵狗隻，勇武實同佢死過，街坊變成勇武，狗隻被圍歐，狗隻除左出槍其他乜都做唔到，開槍激起全港巿民，另外無辜巿民受傷，班狗方仲大獲

搞到popo嬲到仆街，btw不要掉以輕心

最好有埋哩啲人跌到佢地仆街！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

唔好自滿
be water

加油啊💪
不被捕不流血

佢地跑得好撚快

索性搵日18區同時搞遊行

依家只係訓練，下一步可以分散狗力，方便進攻某建築物，突擊禮賓虎

真
唔好打飛機

推，好叻啊大家

一定要記住個方法

你比佢快係優勢
記住嘞各位

其實呢啲行動一早要有

唔好打飛機，記住五大訴求

有手足損失你唔知姐

請善用不推文模式

1)更新lihkg app
2)回覆果陣係揀icon果行 禁著黃色手掌🤚=不推文

集中推 行動post, 現場post等等! 救發夢兄弟

次緊急嘅討論可以用返不推文模式去討論

麻煩大家

總之記得 be water

牛頭角撚狗撚到

笑到仆街

popo撚香港人都撚得好開心, 中意就抽下水拉一兩件妹妹仔入狗屋玩, 睇你班傻閪係到自high特別開心

Be water and stay alert

黎到一個人都冇

唔洗1分鐘走晒
好波

準軍事化部隊
高薪專業訓練唔係流
絕對唔可以同速龍有對峙既機會
見到要即散，係逃跑個隻散

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

正真正既be water
要keep住呀

現場好多女仔唔夠重裝速龍跑

小心有鬼，快到到咁

係，直播都未到，佢地已經收到風咁

認真, 真係有鬼, 牛頭角唔洗10分鐘幾百個防暴出現

係咪狗都頂唔順，想快D拉爆，所以盡力做多D衰野

牛頭角真係好撚好笑
直播影住成隊防暴警察殺氣騰騰咁落車
點知落到黎一個人都冇
成日戇鳩鳩你眼望我眼

係10秒

正呀
就係用呢種方法撚狗
撚狗是藝術

其實成功因素係因為有狗鐵係到
狗鐵>其他陸上交通,但如果下次狗鐵比狗封左既話就會含哂撚

警犬

此乃真遊擊

係要咁，損失少會多d人夠膽加入

撚得好

手足無組織隨心咁圍 除非停所有地鐵

所以唔可以比人睇到pattern

唔好開心咁快住政府唔會理班狗有幾累
佢地會夾cctvb話示威者搞到交通社區大亂

雖然狗會累，手足會0被捕
但一日狗未去到大規模心理崩潰
我地都唔可以掉而輕心
狗應該會好快平均分配警力對抗be water

到時就食個晚飯再返屋企

Keep 住用呢個方法

蘋果仲要好識玩

yes, 不過我相信前線永不割席

香港人加油！！！

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

邊有咁多pattern

真正be water

越夜越容易上腦
希望前線手足冷靜咁撚狗

唔好慶祝，be water有兩點希望大家注意下：

1) 轉場既時機：人地只係幾隊人坐車黎你就轉場，太早轉只係消耗自己唔係消耗狗。我地要有退場時機既共識，否則呢個會成為勇武同和理非分裂既導火線，無大台好難同有指揮既狗鬥齊心移動，建議我地可以反利用狗既訊號，例如建立共識係舉旗既時候一齊轉場，咩色旗都轉場。

2) 既然大家決定左唔衝突就走，咁就要係走之前做出最大既破壞力。塞路、噴字呢D要做足，唔好係度鳩企然後be water走人，否則你既be water只係早走版本既和理非，咁不如跟不反對通知書去集會坐幾個鍾返屋企就一定不受傷不被捕啦？

唔好再打飛機

有下次既 我唔玩 阿叔我好攰

前線識玩
加油 支持 唔割

唔好有手足被捉啊！ Be water

任何時間
早走好過遲走
唔得咪潛一陣再番黎
記住佢急你唔急

夜晚仲可以去燒衣

唔好咁得意忘形 要時刻提防

繼續呢個做法！

唔好人地唔走你就唔走，
人地衝你又衝，怕事，驚，唔會有人鬧你，
獨立思考就唔怕有鬼

成堆防暴跑緊去kt狗屋

以為自己好醒
咪又比人捉

手足好野

飛機po 勿推
善用不推文功能
推返行動po

@2154

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

靜靜地贏唔得既…係要燈

文宣，講事實真相

支持前線

Tst 冇左條女

Tst無啦啦衝後排走果幾條自己友係做乜撚
差d搞到人踩人

hit and run

實在太過份

但佢地捉左條女 好撚嬲

呢個post聽日先開啦屌，唔想燈呀

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

要繼續be water
不戀戰

呢D咪叫「快閃」囉!

小心下次佢預早係附近地區set陣

Eg 沙田 大圍有狗

所以要撚
應該沙田》港島
港島》新界

出奇制勝

唔好出飛機post啦 be humble bro

最緊要齊齊整整

keep it up!

唔好笑呀，佢地今日冷靜左好多， 禮貌咗好多。 應該係換咗大佬之後嘅部署

安全時間其實十點至十一點好閃
玩多一兩粒鐘又唔係會即時成功 但被捉機會大增

加油 💪

仲要配合埋罷市

話我地甲由我地就周圍擠

醒目

香港堅持 撚到班狗收皮 就可以下一步

醒！be water

等佢地白行

每區都會有一定兵力可能未必係同班狗跑黎跑去

聽日深水埗加北角

做得好呀咁樣就啱喇

笑撚左，差佬有糧出，你以為佢地打鳩示威者唔攰？而家輕鬆袋ot錢仲爽

希望老尖果班唔好又磨啦

打到人 會攰啲 但係會好爽 有成功感
打唔到人周圍走 可能冇咁攰 但係一定會覺得戇鳩

阻人打飛機死全家架
香港人又贏！

唔好自滿，一放鬆就好大件事
香港人加油

打j打到一半無得出

利申發嘅每一場夢都有黃豆/BB彈旁身

Be humble

冇野好打飛機 對家今日行動快咗好多 人手又多奇地多 一鬆懈分分鐘鐘下次就奶野

自己友都疲於奔命呢

希望零損失 be water

記住 而家係消耗戰
係鬥緊邊個最先捱唔住